3m眼罩問題

3M™ GoggleGear™ 500 Series GG501SGAF, Clear Scotchgard™ Anti-fog lens 10 EA/Case | 3M United States

依款係咪氣密？ 有無人用緊頂唔頂到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢寫住indrect venting 唔係氣密

咁咪無撚用

據說 bullet proof?????

Sor impact only
Not bullet

小朋友去搵支玻璃膠痴左d氣孔位就得